上完baby condom精讀藍絲思維

慶撚到仆街

我屌

唔駛嬲 散播恐懼就啱㗎啦
同佢哋講千祈唔好出嚟呀 出一個死一個
等班藍屍知驚唔好喺度吔文吔武

返連登做返人

冇咩好嬲